{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_081501",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "서민준밀밭"
    },
    "text": "ソウル特別市銅雀区サンドロ12ギル710に位置するレストランでは、100%韓国産豆を使用し、直接臼で挽いて作った豆水を提供しています。 豆水には百年草の粉を入れて練って24時間以上熟成させてコシのある麺を作ります。 料理にはよく熟したヨルムキムチと漬けたての浅漬けキムチを添えて真心を込めてお客様をお迎えしています。 この食堂は10月から4月までは毎週日曜日休みですが、5月から9月までは休みなく毎日営業しています。 注文締め切りは20時50分で、注文締め切り以降はご注文をお受けできません。 食事を召し上がるには事前に来て注文しなければなりません。 レストランは7号線の新大方三叉路駅1番出口から徒歩2分の距離にあり、営業時間は毎日11:00から21:00までです。 メニューにはコングクス、黒豆コングクス、豆カルグクス、黒豆カルグクス、アサリカルグクス、エゴマすいとん、餃子、ねぎのチヂミなどがあります。 また、包装用には黒豆水0.9L、黒豆水1.5L、黄豆水0.9Lが提供され、それぞれ価格は12,000ウォン、17,000ウォン、11,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランでは何を提供していますか？",
            "answer": "このレストランでは、直接臼で挽いて作った豆水を提供しています。"
        },
        {
            "question": "豆水の作り方はどのようなのですか？",
            "answer": "豆水は100%韓国産豆を使用し、百年草の粉を入れて練って24時間以上熟成させて作ります。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "メニューにはコングクス、黒豆コングクス、豆カルグクス、黒豆カルグクス、アサリカルグクス、エゴマすいとん、餃子、ねぎのチヂミなどがあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "レストランの場所はどこですか？",
            "answer": "レストランは7号線の新大方三叉路駅1番出口から徒歩2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "この食堂は10月から4月までは毎週日曜日休みですが、5月から9月までは休みなく毎日営業しています。"
        },
        {
            "question": "注文締め切りは何時ですか？",
            "answer": "注文締め切りは20時50分です。注文締め切り以降はご注文をお受けできません。"
        },
        {
            "question": "食事を召し上がるにはどうすればいいですか？",
            "answer": "食事を召し上がるには事前に来て注文しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "包装用の豆水はありますか？",
            "answer": "包装用には黒豆水0.9L、黒豆水1.5L、黄豆水0.9Lが提供されます。"
        },
        {
            "question": "包装用の豆水の価格はいくらですか？",
            "answer": "黒豆水0.9Lは12,000ウォン、黒豆水1.5Lは17,000ウォン、黄豆水0.9Lは11,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 416
    }
}